荃灣有公安出現 手足小心

尋日凌晨(8/9 大概2-3am) 有個公安樣嘅人係荃灣同葵涌邨周圍gup人同gup地形,
點解咁懷疑係公安?
1. 超級大陸樣
2. 剷青頭, 同大陸啲兵一鳩樣
3. 凌晨仲周圍行同扒係欄杆周圍係咁望, 見到後生仔就啤兩啤, 見到半夜放工返屋企嘅人都要望一望
(周圍行嘅路線仲要係荃灣啲公園仔行到去葵涌邨嘅球場同附近可以瞓人嘅長椅
4. 如果你有發開夢, 你嘅經驗會話你知呢個人一定係公安同佢嘅目的不純

我同老豆都懷疑呢個人係想捕夜返屋企同冇屋企返要瞓街嘅小朋友, 呢幾日荃灣同附近嘅手足唔該自己小心啲, 如果有機會要去到凌晨先返到屋企嘅不如爽性去唱通宵k, 如果真係要瞓街嘅唔該轉移陣地, 因為你個竇可能已經比人發現咗, 轉地方可能都未必安全, 搵朋友開睡衣party輕鬆下啦

Ps: sor9ly冇圖, 老豆唔識用手機影相......

光復香港 時代革命

多謝你老豆！

其實荃灣好多呢d樣出入。

以前話熊貓酒店係北京地級干部專屬酒店，某幾層長年包既